支那式放題

學野啦日本仔

支那畜點學禮貌都無用

服務人員

DLLM, 自己搵位啦, 咪燃阻住晒